清倉撚係最低質嘅人

未賣之前就日日求升
賣完之後就話跌唔夠想睇free fall
然後又諗1000個會股災嘅原因
5秒前同5秒後嘅自己完全係兩個人
做人一啲主見都冇淨係識腳震
你話你反手short嘅我就話你有料姐
你完全係panic sell完喺度怕突然大爆升

你班慌失失嘅前好友要圍爐就返集中區
幾十個人開幾十個post係做乜鳩

你要驚就自己驚飽佢

Ps我唔係講早早清倉嗰班

55

千跌係先兆，沒千跌我諗唔會咁多人清倉

第一日d人清果d好醒
而家任買都來得切

SH撚輸到傻撚咗？

真

Ching ho ball

睇下港女今日成交額先啦
得翻之前一半多d，短炒下波幅先，慢慢入貨都未遲

冇你輸咁多

繼續跌我都唔覺得驚訝
準備錢一穩定返咪再入貨

韮菜啱啱走左未入返市啫

根本就唔會去翻之前個位，上面咁多老散揸住蟹貨，好多藍燈籠又炒起曬，宜家係慢慢落翻之前個地位。個人意見

有個人意見係好
但講野唔好咁肯定
事後會打擊自己自尊自信

睇死sh撚就算上返去，一定升少少就放

青蒼派唔開心家陣入市又怕高j

你鐘意就得

跌: 股災， 熊市黎喇
升: 無事哂升返哂， 牛市來臨

成日係豆講咩動物來左既，牆頭草，無分析能力。

上上個星期五之前已清咗九成倉

死啦 追唔追返入去

巴打幾多錢入?幾多股?賣左？

收到wind樓豬call左agent聽日揀樓啦

但係都真係唔可以冇貨係手
揸住20%貨 萬一冇跌市反手cup
其他80% cash等大跌市後入市

啱呀
打擊自己自尊自信就唔好

反手put左

揀緊跳邊棟

我上面講咗預備跌
回穩再加
我就唔撚信萬四係納指永遠歷史高位

菁蒼派士氣如虹

睇唔到 可唔可以quote比我睇下

有個人意見係好
但講野唔好咁肯定
事後會打擊自己自尊自信

唔肯定就唔好講？又要威 又要戴頭盔
網上世界都唔夠膽講 現實世界唔知係點

睇唔到 可唔可以quote比我睇下

有個人意見係好
但講野唔好咁肯定
事後會打擊自己自尊自信

連肯定都唔敢講？又要威 又要戴頭盔
網上世界都唔夠膽講堅 現實世界唔知係點

鮑主席講完野 發現唔對路 一半即刻清曬 逃過一劫

Sor lor比你bin飽

保護自己資產都要比人屌

樓主SH成點？

保護下profit姐
都食左兩野3% 輸左下
你估我想清咩

夠膽止蝕先係高手
有損失走同未有損失走
邊個決定心理壓力大d

早排SH 撚日日開PO笑止蝕撚 清倉撚
做咩啫?

買股票都係想賺啫，割禾青之後梗係望佢跌，唔係點再入市，人之常有，有咩錯

多D人一齊扣血冇咁唔開心
明唔撚明呀蠢撚

買股票係做股東
賺錢係其次
唔好咁低質啦下下淨係諗住賺錢
市場毒瘤!!!

No la 佢要說服自己 自己唔係傻撚

支持樓主

現實啲喇，散戶買股票唔係為賺錢為咩，大家散仔雞碎咁多，做股東黎又冇權為個名做咩？

你講買股票係為做股票响二戰前可能仲啱嘅

打錯，係「為做股東」

事實清倉派已贏